放題驚見on9仔

乜咁啱呀

sorrry 我就係果個on9仔

唔好問，我咬住部電話影相

=.=